英國搵工, 蘋果個數有冇報細左?

資訊科技——領導程式團隊年薪達74萬
香港人或會對資訊科技類工作感興趣，例如程式或軟件開發人才（Programmers and software development professionals）、網頁設計及開發人才（Web design and development professionals），以Software Developer為例，平均人工為35,522英鎊（約38港元），如果負責項目管理、規劃的話可以去到年薪40,000英鎊（約42萬港元）；如果是領導整個程式團隊的，就可以賺到70,000英鎊（約74萬港元）。

Tech Lead 都係得6萬一個月左右???

做PM42 萬稅前？